好想養布偶貓

好打耳

有無巴絲有養
Post 相上黎j下

推

記得有個巴打佢隻布偶貓超靚
Username好似叫段咩股神

好似話佢好好脾氣 同埋一抱起佢就會軟哂唔亂郁好似公仔咁 所以叫布偶貓 我都好想要

過左黎lihkg 未

佢郁唔郁都好女神
眼罩布偶貓好貴

家中2位布偶主人，請笑納

很想要吧？

眼罩
買嫁？

很想要啊
好有氣質
無錯就係仙氣

我都好想養布偶，黎緊自己搬開可以養
但係香港唔知點先可以買到健康既布偶，唔會考慮幫襯仆街寵物店
有無好既breeders 推介下

行曬太子寵物街同上網睇左
感覺差不多
價錢都差不多

眼罩
買嫁？[/quote]

係啊
我呢2隻都唔貴，我諗算係平，如果要買眼罩勁對稱有仙氣果種連血統書就會貴好多

太高貴 好似高攀唔起

我見起碼萬8

香港想買到靚布偶真係好貴

我果2隻好平，3千5蚊隻
不過就冇太監巴打果隻咁有仙氣，黑鼻仔個樣仲好鬼傻

其實布偶係咪傳說中咁痴人同嗲人？

3500真係好平喎
絲打係邊頭買呀？

其實我係眼罩花就得
你邊到買咁平？

其實都睇貓嘅性格，但普遍布偶都唔會唔肯俾人抱，我隻仔就麻麻地鍾意俾人抱但都肯定定地俾我抱幾分鐘。
隻女就最痴人，會主動行埋黎挨你同跳上大脾度坐，捉佢上床都會乖乖一齊瞓唔會瞓一陣就走開。

不過其實啲貓嘅性格係鍾意痴人，咩品種都會好嗲主人

你又過左黎吖

識佢就識，唔識都唔多介紹啦

jed

布偶post要留名
之前有個巴打隻布偶勁仙氣

覆返gay巴同左耳巴

因為你地問題一樣，所以一齊答你地

我係英國買所以好平，可能英國好多人繁殖布偶貓嘅關係，就算係好靚有埋血統證明書嘅都冇香港嘅咁貴，我見拎去比賽果啲血統布偶都係萬零蚊港幣

我呢2隻bi-colour(眼罩)咁平到手都算幾有緣，事緣係位breeder原本冇打算生呢一胎，但因為貓媽意外懷孕 (有日貓爸貓媽唔記得分開就出咗事)，所以位breeder就冇申請血統書，平賣出去。

Bi-colour都幾搶手，好多時一放上網就會俾人hold咗，好彩果日我一睇到就即打去話想睇貓，漏夜接返屋企先有幸買到平嘅眼罩布偶

利申: 我都係眼罩布偶fans

嗚啊 好qq啊

我阿媽養

呢隻係日本人養架

我有時係ig都見到有外國breeder d 布偶好靚
唔知佢地肯唔肯賣貓b黎香港

小弟家中兩隻寶貝
勿相認

帶左翻香港？

仙氣啊係

頭到有d紋真係好好j

之前上網睇過一啲資料，好似話有啲美國嘅breeder會肯賣俾其他國家嘅人，如果你有興趣就要搵係美國布偶貓貓舍註冊咗嘅breeder問下，不過除咗貓貓原本嘅身價之外，你都要額外俾埋運貓嘅運費，所以價錢唔知會唔會貴過搵返本地breeder買

冇啊，我係英國生活，怕悶所以先養寵物

去到第二頁仲未有領養道德撚

果陣好細個 呢家大左好多Lu

比較有成績的布偶貓 Breeder 呢，亞洲區都選擇吖
至少 香港有，韓國有

咁先係lihkg

同時領養撚都知布偶真係太靚
冇咩機會領養 佢地連講唐貓靚d既機會都冇

所以一個領養撚都冇出現

等我幾年後搬出去女友一起住
就會買布偶 美短 曼基來養
幻想下都爽

但其實好多外國正統breeder 都唔會將一隻pet寄到香港，好多時佢地都會叫你搵番當地既breeder要，因為始終要隻貓搭咁耐飛機係一件好陰公既事，同埋都有風險，可能途中就⋯
而肯寄過黎既，你又唔肯定佢有無偷龍轉鳳，換左另一隻俾你，明明要隻pink鼻仔，結果黎到變到黑鼻妹，你都吹佢唔脹，所以我建議最好都係係香港買番最有保障

係啊 帶太監辛巴過檔

多得你班人貓販又有財路

樓上話口未完就出現
不如你話俾我聽邊到有Ragdoll 領養？

都係㗎，同埋養寵物都好講眼緣，親自見過再決定想唔想養好過齋睇相。
我添多咗隻女都係因為當初接黑鼻仔果時覺得隻女好乖好靜，然後見佢過咗幾個月都未賣出，我又對隻女念念不忘先加多隻

原來你都係巴打

布偶貓真係好正

我幫佢答
鍾意貓嘅人係唔會介意貓嘅品種同外貌
總知係貓就要鍾意
買貓正仆街

Btw
踩場

買竉正on 9

曼基係品種定基因？
曼基基因唔係 好多遺傳病 手短腳短咩

小學未畢業

認真想領養布偶貓 你條垃圾咁多野講 係咪有好介紹？
唔係就收嗲死返出去

未見過有布偶可以領養

講真我普通家貓同名種貓我都ok
但貓義工多數都好煩寧願去街執算

留名

冇摺耳基因既曼基品種
唔養肥佢骨就唔會有事
日本好多人養曼基
ig 一堆

好想瘋狂咀佢地

我果隻曳撚到仆街
曳都唔緊要，問題係抱都唔撚得
一腳伸撚死我（兼出爪⋯

求教貓教學

想請問全白色但毛髮差不多既係咪都係叫布偶貓？

已經google左 應該有
但真係好貴
好想養呀

純種布偶
隻眼一定係藍色
冇其他色

你個隻都係布偶貓？

養得布偶
買隻純種靚樣
都預左要比一筆
有付出 先可以做貓奴

重點色其實都好可愛架

好打耳

辛巴fb ragdoll group 都成日見到你

我都想領養返隻 但我老公唔鐘意貓

好貴既領養唔係領養

請問呢隻，係咪布偶？

係邊可以拎養

我係外國住 好多

可惜。。香港買好貴

睇唔到眼顏色好難確認

安哥拉？

是

睇個面型就似，不過唔肯定。
呢隻係我5年前ex既貓，好想養返。。
不過好似更稀有。。

你個名
但正常痛偶貓應該唔會咁唔乖吧？

定係你少陪佢
所以佢要打你來報復？
布偶貓好需要貓奴花好多時間陪
就算你做緊自己野
佢望住你 等你做完陪佢玩
你都係花時間陪緊佢

我真係分唔到佢係布偶，獅貓，安哥拉定金吉拉
求求高手指點下

最想養布偶同挪威森林
仙氣同霸氣

曼基亂入

佢地係邊度買嫁
定全部外國撚

係邊買架
曼基

Q pet 加錢領養

個人覺得似安哥拉
布偶好似好少純白
金吉拉都幾肯定唔係，因為金吉拉面型好似扁少少

好似係

岩岩上淘寶睇
獅貓原來好平
好想買但唔知運唔運香港

加幾多錢

$2000
好似係

題外話 有冇熟貓既巴打知道
而加仲有冇純種埃及貓

唔知點解d圖側曬

挪威森林

靚係靚 價錢都好靚

佢地啲毛咁長夏天係咪要長開冷氣？
Btw好想養番隻

邊度買

好想養
過埋年儲多啲流動資金再問準老豆老母

佢細細個我就好痴住佢
但佢鍾意同大貓玩，咁我咪友佢玩
感覺係自從佢同大貓fd左就唔再比人抱

加一

係咪有巴打想睇佢
之前save低嘅

英短

真係勁鍾意英短

我都想養

布偶貓好正
如果我唔係自己住 怕我返工佢一個人悶
我一定養

養多隻貓陪佢囉

貓唔係好怕悶

新手 2隻怕搞唔掂

布偶貓唔係話特別痴人咩？
所以好易有情緒病

依個真係唔知
巴打有無上網搵清楚d資料先？

一隻有仙氣
一隻有霸氣
你玩曬啦

外國真係好多布偶

兩睇,兩隻唔怕悶
1隻悶起上黎,屋企冇人唔知會做D乜
輕則屋企搞破壞,嚴重可能會有意外傷到自己

兩隻最大問題係驚咩事,會傳染
交叉感染真係玩死自己

我鄰居隻曼基最近盲左 醫生話基因問題冇得救